自認識唔到女仔同我入黎

可以出返去

識唔到男仔

gay

高質絲

你自己眼角高唔想識人姐

高質巴

低質都可以眼角高

想呃邊個

係啊，我係毒毒識唔到女啊，咁你想點啊

我係無朋友既肥仔，你問我答

巴幾時變性

屌你